琴晚甜品 試整飲食台大熱檸檬撻

見依排檸檬撻係連登咁hit我都跟住做
第一次整撻類既野 個皮做得唔夠鬆同厚左少少
其次係個餡 整果陣覺得太稀驚會唔凝固
跟住落左啲魚膠粉點知又重手左少少

總括黎講都幾易整
下次自己再調整下份量就完美
屋企人都意外地好中意食
因為酸酸甜甜好撚開胃
老豆好少食甜品都一口氣啪左兩件

食譜我跟依個 做左double份量
最後做左12隻細撻加1隻大撻

成本
牛油$25
檸檬4隻$12
雞蛋4隻$10
糖, 麵粉, 杏仁粉, 奶 份量少好難計 加埋當$20
人工$50/h 前後大概用左3個鐘=$150
total=$217

仲有雪櫃錢呢? 地價補左未?

洗唔洗計埋買材料水腳費呀 屌你老母而家賣撻咩

仲有焗爐 碗碗碟碟 烘培架餐

益巴打難道就唔駛搵返D袋?
仲有焗爐 水電費 同埋養大一個人個200萬未計

我都唔係咁好甜
整得好靚
仲諗點解要二有幾

屌，加埋人工

依個撻唔好甜既人都啱食
50蚊個鐘已經計少左

計埋人工

檸檬撻正呀

咁想代表D咩

鼓勵一眾巴絲自己整自己食

然後出售

唔賣錢 用個撻換絲打啲電話得唔得

你請我食 我比電話你

只限靚女絲打

佢係男人黎

關你咩事

我既絲打都唔係指佢

show blocker user-Pan

show blocked user - 鄭欣宜
互扑